跌落水會死？

東張西望講咩釣魚跌左落水會好危險，依加d香港記者係個個都唔識游水定個腦入左水